如果有機會 你會同臨自殺嘅人講咩呢

最近今年覺得自殺嘅人數開始攀升,
諗起以前一位朋友都係讀書時候跳樓自殺死咗

就算話同佢唔算好熟,都算叫同學一場
成日覺得如果讀書時候,多D搵佢玩(佢比較被動)

又會唔會改變佢嘅命運呢
當然我唔知佢係因為家庭定讀書定其他壓力
但凝住覺得如果當時候我幫佢多D就唔會有事
總之依家有時都會諗返起佢

利伸:無人蝦佢無人打佢,平時重一齊抄功課,只係少人搵佢玩

最後, 如果有機會 你會同臨自殺嘅人講咩呢?

我就無咩好講,如果可以返到當時
我一定會成日搵佢玩

同佢道歉

會同佢講，落到地獄，想死都冇得死，比死更難受

有咩值錢拎哂來先啦

靜靜地咁攬住佢

講黎把聲？最多講聲 再見 都係個句 你局外人永遠唔會明人地個難處 你可以睇得好開 唔代表人地都得

你死前幫我殺咁幾個我唔鍾意既人先

共勉之

你有勇氣自殺，點解無勇氣解決問題？

記得投胎做白人

如果佢問返你
有勇氣解決問題
點解無勇氣自殺
點答好

咁就要用李添命既思路藝術去答佢

"駁5刀"

早登極樂

係就快 唔好等下個禮拜

我咪講咗都唔知佢有咩難處啦
我又唔係睇得好開,我又唔會幫佢"睇開D"
學上面巴打咁講
"你有勇氣自殺，點解無勇氣解決問題？"
講得出嘅人真係屌都廢事

所以我諗你誤會咗我意思

對唔住

我會永遠記得你。

快啲死 唔好獻世

多謝你曾經對呢個世界嘅貢獻

死之前請讓我為你煮一次早餐

等埋 一齊丫

最大既祝福:希望你刷到個好既首抽

請支持爭取安樂死